端哥我哋會等你返嚟繼續帶領我哋㗎

喺你返嚟之前由我哋幫你宣揚住刀劍先
召集所有幸彼向上委員會會然以及愛刀劍人士
喺端哥返嚟之前要靠我哋堅持住呀
一人貼一張刀劍圖以示支持
刀劍世界第一

stfu

咪撚煩啦低能仔

點解端哥畀人bam咗

聽講佢入印仔個po劇透

你po手機俠啦

刀劍先係我心目中嘅世界第一
只係之前有端哥呢位前輩鞠躬盡瘁地宣傳刀劍
所以我先可以安心地宣揚第二神作手機俠
而家佢唔喺度
我認為我哋一眾愛刀劍人士有責任擔起大旗
堅持到佢返嚟為止

刀劍世界第一

世一刀劍

圖呢

十秒後先出現

我願意擔起宣傳刀劍既責任

我哋一齊努力

死不足惜